如何做成功既第三者

請腸教

教啦

唔撚教 教未

正 賤種 教啦

個癲婆知唔知咩叫「請賜教」？
Btw 樓主 算吧啦

講下你個case先幫到你嫁

on9 我叫其他人教啊 你老尾你柒撚夠未

兜 繼續兜

好撚好笑mamii仲要以為自己看撚透嗰嘢先好笑用個；）；）；）仆街笑到標眼屎

原來你真係癲惡到

其實我就男人黎既
呢排識到個女仔就同佢吹水有傾下電話咁
知佢同男朋友有啲爭拗咁
Feel到佢有啲嫌棄個男朋友
大概就係咁

點解做第三者都可以咁理直氣壯？
即使佢條仔幾差都好佢地仲一齊緊
呢個世界發生咩事 第三個都有人支持
Btw 厹 第三者死全家

者

咁都要個女仔受嫁..
我又唔係夾硬捉走佢
自問又唔係靚仔吸引佢
雖然做第三者係好衰

連登係咁
做到第三者係你本事你叻仔
你條女比人搶左係你廢係你垃圾

支持樓主

屌笑死人咩

當佢同另一半鬧交就係你成功嘅第一步？